我今日收到呢將圖，從今日開始我同太古集團飲品割

On9

PP

on9

乜撚都唔講點解要抵制

講撚完都唔知佢想講乜

做乜9

本地集團
買爆佢！

我要買太古

去759買水貨可樂，一蚊都唔益太古

太古集團是國泰的老細，我以為咁高汁的連登仔會知道。
今天收到後發比我啲師奶friend 都知。
你買爆佢啦

水貨可樂都有好多係香港太古集團的分公司。

張圖內文有寫，自己睇啦！我都係收到張圖睇左內文。

自己睇圖內文，嘜野都唔睇清楚就嘈嘈嘈!

國安又扮失蹤會員「知更鳥」，
知更鳥本人從來都唔會用腦魔。

知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

屌你張圖入面邊撚到講國泰同太古集團係同一個老細

成隻香討藍絲甘的 趕野吾經大腦。